讀過ENGG1111嘅你入一入黎

faculty減資源，要Marian一條友頂幾百個學生。
捱壞身體，所以過埋今個summer就QUIT
大家點睇

佢仲教好多科
Dept 都on99